想同因為C朗撐祖記嘅朗迷講聲

喂喂喂 企開啲啦屌你老母

係FB見到個班所謂朗迷真係覺得好肉酸

你夠鐘食藥啊

返屋企啦

祖記畀一億出黎
一半係買C朗 另一半係買佢商業價值啦

On9

避孕套來講都幾貴

喂，你個來季祖記最佳陣容po好低質

是但啦有人睇意假嘅咩

Condom球王都係時候去呢啲聯賽㗎啦